求連仔係連登bam埋亂碼post

先代玩膠巴打向各位道歉
宜家風頭火勢 信任好緊要
希望連仔以大局為重

自推

再推

推到連仔見到

push

推

bam左就冇晒紀錄

唔太明巴打意思

起底個會員有紀錄架麻⋯
唔係點知佢出過玩膠post

明白，咁可能可以試下回文不推

樓主要Po站務台

post 咗

麻煩連仔直接bam埋帶頭開post嗰幾個

尤其係呢條仆街
[聲明] 我就係出外語post 既巴打，我對今晚連登仔既行為感到極度失望

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同三毛嘅分化計

今次唔排除有三毛混入開假膠post / 推膠post，之前嗰啲垃圾post我當一時on9，如果今日起（9/7/2019）再發現有任何人開膠post，一律當三毛處理